點解食安眠藥會食到斷片

真係會做完啲野自己都唔知

又食

爸爸唔好唔要

唔係事後丸

擔心你

媽媽唔好唔要爸爸

媽媽已經走咗啦

我真係有幾個post係食完藥斷片開

很high喔

想狂食

要往生了！

但驚有次斷片會搵佢

真係想

乜鳩
講咗好耐

高登到連登啊嘛

屌你老母

其實係我問題定隻藥問題

係邊度買，我都間唔時失眠

睇醫生

醫生會開安眠藥架咩

精神科

哦...咁你果啲應該好重手下